有冇人對網絡上嘅人好上心?

如果連登有人屌我老母我會喊一日

有冇人明?

屌我試過
試過一次覺得太on9
從此講咩都話自己講鳩算

屌你老母

PR拉

屌你

你就pr

成日都想比人屌